是咁的，我啊媽痴咗線買咗成疊六合彩

話說家母佢好鐘意同啲鄰居喺走廊打麻雀，又好鐘意買六合彩。

咁今期六合彩頭獎好大，我啊媽痴咗線咁買咗好撚多六合彩，屌，唔怪得之最近餐餐食芽菜啦

屌 點知佢真係中咗十九萬 而家點用好？

三獎？

富貴逼人

冇圖你講條撚都得啦

唔知，我啊媽淨係話中咗19萬

依家唔係淨係可以上網投注咩

今期六合彩冇飛咖，只接受網上或者電話投注呀，仲一疊。
樓主妄想症發作

咩嚟？

遺傳佢老母

啲錢交俾阿爸啦

做故仔都用啲心啦🤏

樓主係joyce?

樓主俾人踢爆已收皮

首期都唔夠畀

拉

想知幾時有實體飛買

我琴日見老豆收埋床頭一疊疊 睇真啲原來錢來

樓主老豆係咪電視台做
小心有人標參

屌你 睇清楚啲啦唔止19萬呀 識樓豬老豆報新聞

你呀媽應該好撚肥

成疊係到

你點知

all in 買下期

唔好再搬磚頭返屋企

得19萬都攞出黎講

發啦發啦 發過周潤發啦
發啦發溫 發過基本法啦

係咪借咗500蚊畀老馮！

睇實你細妹，佢為左哄你阿媽開心會比張假飛你阿媽

唔好俾笑口組知道你屋企中左
準備定移民加拿大

成班00後

賭波台都有人中過3獎複式
總注1千蚊
中18-19萬

叫你阿媽唔好同隔離屋啲師奶中咗獎之後去銀行拎戶口啲錢變做現金
好撚危險

00後都衝出黎柒

秒

戲

續集：
富貴再迫人
富貴再三迫人

你應該係絲

見到走廊打麻雀就知咩事

富貴迫人

屌我60後都未睇過

依家疫情唔係無咗實體飛？？？

難分真與假，講緊你

你想去日本留學？

樓主睇清楚唔係19萬係1900萬呀
你老豆直播報新聞會問你老母係咪真係中左

直必腸？

樓主可能係大波大家姐

遲d你會去加拿大
鬼妹叫你換泳衣你唔好信

你屋企人對飛係咪痴曬落牆到對?

不加思索

網上投注點解會有成疊

我仲知你老豆係電視台講新聞

屌 原來就係你老母
搞到成間銀行
要同你搵三千萬十蚊紙
係咁打電話問忙撚到仆街

有冇攞去蒸肉餅？

咁仲唔快啲叫有線電話訪問你阿媽

但用左25萬買六合彩

記得叫你啊媽千奇唔好擺啲錢入恆生銀行

派？

買左190萬？

鬼唔知係富貴逼人咩 就算00後都好多人有睇啦咁經典

恆豐銀行呀，不過好快執笠

屋企人以前中過3獎10萬左右

今次想睇10蚊紙定1000蚊紙?

老豆一陣會係電視直播發癲

你呀媽姓肥？

冇得買六合彩飛好耐wo 得網上買

見到個post又想翻睇一次
勁好睇

仲要換成10蚊一張來睇。

年年新年都睇一次成個系列
netflix 有

好想睇返呃免費巴士搭嗰套 搵唔到

標叔好快被人炒

食芽菜食到有妄想症

Joyce Prince 係你

都冇得買現成
厄鬼咩

慳錢家族？

真心咩？

00後？

攞19萬入曬銀行
再叫過經理兌曬做十蚊紙
然後入去望一望再走人
間唔中睇到咁多錢都開心

搵到樓主ig

認真咩

柒撚到咁

驚咩，我啊媽肥絲大隻，一拳一個連登仔
邊個敢搶我啊媽嘢，佢一槍打爆你都得

媽媽咪呀～

買定個喼，準備陣間喺火車廁所掉錢出去

樓主老豆做練馬師做馬評, 樓主老母好肥.

咦?

唔貼中獎六合彩飛一律當9up

唔怪得樓主個人都係on99咁啦

電視佬老臨黎 佢報錯呀 係1900萬

一千九百萬

all in gme

你哋全家係咪移民加拿大